有無人有膊頭痛問題

上 youtube 睇到呢個台灣人好似幾好咁
香港有無啲好似佢咁落手做
而唔係用機器係咁吊我嘅物理治療師